ps4太鼓日版定港版

買日版定港版好
港版會唔會有啲歌無左
佢地有咩分別